點樣認識完全唔熟既學生妹

ig識左個學生妹成半年
佢唔係點用ig
偶而同佢講幾句 有時會覆 有時已讀
對佢依然唔多了解
點先可以a pro ch佢

首先學好啲英文 唔識串都認真少少search 下
出個post唔認真 溝女可以有幾認真

問佢幾錢q

咁大個人連處女都唔知點食，你不如死咗去啦

English no problem la
any suggestion to approach her?

send你嘅裸照俾佢黎色誘佢

照下個鏡就知點解已讀

同問，點同一個細六七年的FG同事妹妹可以熟

影疊銀紙send比佢

對住佢d校服相打丁算啦

問佢去唔去爆房？

升左u了

點為之ig 識咗條女

人地已讀你就唔好再煩住人啦

溝女都要人教？
洗唔洗教埋你點奶西

食學生妹有車就食左六七成

No

真 養車係溝女
利申唔打算溝 成世搭的士

唔係返工先係咩

入佢學校教書

蜜桃未熟唔食得架

犯法架

你諗下揸架寶馬係學校門口等佢放學
d 女仲唔出曬水咩 又可以係班女同學面前攞曬彩

夠18 結埋婚都仲得